我係旺角返工，岩岩好多狗車去緊tst方向，小心

小心